每年5萬幾隻蝗蟲襲港, 我就唔信世上有任何環保方法處理到垃圾問題

源頭解決唔到就去搞環保

蝗=垃圾

講中重點